90後既你會唔會仲想買樓？

利申冇父陰
住公屋

會買呀 而家18歲仔草錢到30幾應該有首期

唔會 已有 父幹撚

有父親